膊頭有花嘅全部同我入嚟

屌！個焦點係咪咁撚難搵啊？

五大訴求
- 撤回”逃犯條例”修訂(唔係要壽終正寢,係要灰飛煙滅,講到明撤回)
- 釋放被捕示威者+唔再追究
- 警權過大，成立獨立調查委員會(6.12至今時今日佢哋嘅大公無私)
- 撤回暴動定性
- 實行雙普選

當然要加埋
- No無私隱燈柱
- No社會信用評分系統
- 咪撚要亂DQ候選人
- 廣播署監管TVB咪撚再播剪接過嘅新聞(事情前後倒轉/錯重點) 或 開多個免費電視頻道

然後好好咁號召遊行
遍地開花唔係唔得，但唔該要有返上面嘅訴求！
同埋間唔時過翻港島遊，啲總全部都係港島㗎！

我哋真係俾班仆街搞到好撚忙！
香港人繼續加油啊！！！

推！

推到全連登睇到唔該！

推

幫手推啦屌

見樓主咁慘
幫你推

我見好多人有講，但冇整合埋新訴求，又好似唔見有人搞

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

我無野講 幫推

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國